支持槍手班連登垃圾同我入黎

on 99999999999999999999999999999999999

小學雞

你都on99既
Momo都驚唔好上連登啦

隔離要求釋放槍手班人一定好成熟

已J出血，thx

你以為好嚇人?
係咪你細膽咋

條真人食雞片我睇過幾次啦

平時睇開斬頭片好治癒post

撚會怕條呢d咩19 momo咩

嚇下小朋友都難啦

實有d小朋友驚嘅

巴打咁勇武有冇考慮過放低keyboard去揸槍

收皮啦你我係美國shooting range玩個陣

你仲拎緊keyboard mouse玩cs炸

你條傻閪應該連真子彈都未摸過

你講緊你藍牙keyboard個shooting range呀？
可唔可以跟你搵食

你摸過子彈咁威水

唔威既
但唔似你d傻西咁撚豬咁
以為香港人就連真槍都冇揸過囉

巴打你係咪好鐘意著迷彩衫

我都唔支持槍手
但你好小朋友係度發脾氣

瞓唔著撚下狗

同以前睇killerjo比一D都唔恐怖

似人地撚緊你多d
撚到你發脾氣

個西洋鬼妹要玩埋隻game先過癮